[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？ (886)

有無人買6點個場?

All in左勝利

大船勝利

本身收錢
買撚左主客和

勝利

十號

爽

琴日245 d波易賭到 偏偏輸哂比些狗

想試紅鑽

爽了

有冇川崎 勝利同

Same load

兩場早場都似下盤

Yes

大波ok?

頭場論對賽往績
阿德近10次只贏1次而輸6次
論近況
阿德上場係形勢佔下風既情況下僅贏1粒
勝利就以一個極有霸氣咁炒鳩chow
近期再以多波入既情況下贏多場熱身賽

但出面初盤只以半球起步，馬會就開半一高水。略嫌太好分了
估計勝利一陣會再落飛至半一低水
成為勝利大船

屌 轉帳要等多日
投注站落波開唔開

賤種德見到佢隊名買佢對家就贏錢了

落波後2個鐘

琴日炒晒車，今日要精神！

上場呢

不了 得第一場係

勝利跌左咁多

話說木馬標題打錯